返工寧願人工低但開心定人工高但唔開心？

認真
一定係開心返工
要養家另計

搵唔到

夠養自己但儲唔到錢

咁要睇下有幾唔開心喎

係工種令你唔開心

定

d人令你唔開心

但你儲錢係為儲而儲嘅
我覺得又無必要返份唔開心嘅工

如果係果行都唔鍾意 隨時做一世 就好快d走 越拖就越走唔到

返工最緊要開心

咁要睇差幾多，個差距夠唔夠影響生活/屋企
1萬開心
2萬唔開心
1萬，抽d空閒時間做pt/小買賣
幾千點都搵到

1萬開心
8萬唔開心，捱一捱咪過左，供樓，養車，生仔都唔再係問題

日復日 得過且過
同同事年齡差距太大 基本上都唔會溝通

都要睇個差額既 如果差得唔多 又唔洗養家 一定係開心個份